Viutv 99台 星期日 2230 - 2330 心冤（2）

#港劇再現 - 《心冤》預告片率先睇！ - NOW TV

#黃秋生 #Anthony William Perry
#惠英紅
#謝君豪

開定先
歡迎補充

樓主唔記得PO 就 1001 自動補上

代開
無睇頭兩集
今集先睇

真正周凱亮係咪都有個弱智frd

本身想開，唔該巴打

1001唔開post

thx， 開唔切2，手機copy嘢好煩

yes

殺人犯

鬥智了

我仲以為係得佢一個
但應該冇雪兒？

石原巴去咗邊度蒲

條扮大粒嘢放走個犯

我都係

搵石原蒲

頭先都想答你好似有啊

有個智商偏低嘅朋友

潛咗一排唔見

lm

一集一單案？

屌你啦 石原BB係我隔離啊

究竟點解佢可以扮大粒嘢

謝君豪放權比佢

應該係兩集一單

應該就冇，單新聞只有提主角同佢frd

周凱亮真係係幾識玩 咁撚醒

Btw
黑警 攞口供時 既筆錄使唔使記埋黑警講既野 ？

可以鳩作野 大人 等人供出黎？

好變態

點解白粉佬都上到位

權鬥

大佬佢咁係自殺，連膠袋燒

唔通石原係雪兒

我都想知點解啲黑警問人口供點解成日要9作

好似話佢智商幾高㗎

不過就反社會人格

法官話佢好危險

係可以鳩作

我都最記得法官話佢好危險

白粉仔柒左

白炒佬

判左幾多碌

贏咗

唔係老妨咩咁

面懵懵

個個黑警都掛委任證既？
咁唔真實

我燒完喇 你慢慢睇丫

蕭源啦

好賤

黑警個個都係咁撚樣，個個以為自己好醒

call鑑證呀

殺咗兩個人

你話呢

終身啦

已經冇睇電視好耐淨係睇黃色Channel 😎✨

佢而家都坐緊啦

個盤點都有血水啦

屌

佢唔自爆都拉唔到佢

作野主要係CHOK佢講野姐
正常黎講口供紙係要簽名作實，即係個證人/疑犯都同意口供既野
唔係的話上庭就可以打口供無效
而家班手足都有講唔少啦

其實實有碎未燒晒
未燒得完就可以拎dna

扮柒頭 扮得幾好

佢無乜觀眾緣

如果跟真實應該拉左弱智果個無可疑

有dna 啦

做返自己姐

口供無效呢個只係笑話
啲官當睇唔到

做番自己啫，冇乜難度

燒左都有証據啦

係 懶得查

所以佢唔好咁多嗲

一直無野講好過

秋生唔係主演咩
好似冇咩戲份咁嘅

所以咪話正常囉

真實係周自爆

串到
依家巴閉啦

收皮啦白粉仔 又關你事

收皮啦

邀功喇 威喇

你條𡃁

白粉仔啲戲屎撚到

胡子彤應該好撚嬲

你有嘢咪問囉

好晦氣

現實咁畀黑警無可疑咗喇

咁快又返返嚟

玩白粉仔

正

抵啦 垃圾白粉佬

玩到白粉仔好慘

另一個tvb肥仔

呢個好耐冇見

呢個又邊個

做阿哥

佢阿哥

真實嗰個都有學琴

改編

阿哥有咩殺手鐧

真心好睇

似一集完

又無啦啦配音

黃澤鋒做黑警真係幾好睇

歐陽學峰

健峰

冚佢一巴

如果周凱亮唔自爆 係咪會成懸案

係喎

完

又唔係一集完既喂

竟然未完

有周國賢咩

最後周凱亮點解會自爆其實

其實都幾悶

呢單嘢太震撼

以為咩咁勁

有

選角幾好

中二修正掌

我係咪miss咗
唔多見喎

我都想知

where

周凱亮入去燒手腳嗰陣有一個shot

啲劇情真係麻麻哋
拖長嚟做咁
完全係靠班演員托住套劇

有冇人g

周爸

吳肇軒幾好戲

上2集唔係有談真係睇唔到落去

話口未完

下集andy

完咗？

預告有

咁樣停

要睇

下集秋生條主線

好奇怪

辰叔

咩呀 我記得係班狗查到

即係今集個故事其實係完咗

估唔到fox都有viu嘅特色

可能下集做多半集掛
如果真係完嘅話，我即刻棄，戇鳩

咁樣點完啊 我諗唔會掛

之前打天下

wiki話佢自爆嘅

秋生係咪有好多戲份都cut左？

你見得到秋生應該就無cut啦

所以今集前半

我睇緊96台

不道德交易女主角好靚

去到下集先講返呢條線

支那版先cut

有一集CUT得正常已經好欣慰咁

班狗搵到碎屍先認㗎

睇緊下集 好撚血腥

睇完想嘔

唔知電視出幾多

牙談對住你笑,笑到你心都寒埋

惹人憐愛嘅病嬌談

如果你係大哥哥,每日同羅天儀點過?

談耳仔有啲兜兜地，好cute

真係唔講唔覺
談B

viu咁快無左第一集重溫
未睇

係咪要畀錢先有得睇?

屌諗住上viu TV個網睇第一集
發現佢已經剷咗
邊度有得睇第一集
唔要中國版

繼續睇

我嚟了

咁快手

等周仔出場

到底係點入佢

其實佢好靚仔

成單嘢阿哥最慘

唔快啦，都係幾個禮拜就刪架喇

觀察入微

吳肇軒嗰種靚仔唔講得笑

幾鍾意吳肇軒

百密一疏

做戲真係幾好

想比佢對住我心寒微笑

最近重睇自焚者都睇到眼濕濕

希望呢集唔會糟蹋啲好演員啦

父幹

又利是又樓

點解要戴住防毒面具

嘩屌

重睇緊第二集，呀談好正

做乜鳩唔開門 係窗嗌jm9

成部機擺係度噴煙喎...

買埋公司俾佢都要殺

放毒氣 應該係

真係有啲on9

屠夫

驚到冇哂常識

肇軒

係咪要分屍啦

咁樣點個傻仔

屌你老母阮德鏘又肥咗

係咪屈佢做

咁嚟屈鳩人

嘩仆街

仆你個街

真係好恐怖

當年周凱亮真係咁怨狠佢父母?

好撚癲

拎隻g嚟要脅佢

分屍？

想睇分屍

呢啲係咪叫反社會人格

把刀咁撚假

最high嗰part嚟廣告

我兩老驚到痴線

Cut左好多

放左血未架，放左血先宰

呢把刀仔點分啊

pan記又嚟

係咪有啲唔出得街

其實點解咁憎老豆老母？

劈2嘢都崩啦 啲骨咁粗

應該改編過

我都想知
就咁睇佢老豆老母都對佢唔差啦

僧佢阿哥？

因為捐骨髓畀佢阿哥

想睇完整版

改編大角咀嗰單？
應該又係為咗錢

好正 聽到識背了

有出過一閃即逝電影版

屌 最想睇嗰part冇咗

仲係咁後生

原版好撚痴線血腥到仆街

係咪cut哂

係

有冇唔睇支那版 但又睇到血腥

肥仔好慘

咁順灘兇手自己解話

過唔到電檢

Fox先唔cut 支那應該cut

柯南式自爆

依個？

又認晒

FOX係咪要比錢先有得睇

訪問咁款

冇睇到，雪兒乜水嚟，做乜用雪兒威脅肥仔

X2 今日先開始睇

g嚟

其實唔太make sense

我記得係肥仔條女

笑到勁寒

又嚟個戇鳩政府廣告

又燒膠 有毒呀

吳肇軒粒墨好正

佢對住你.jpg

呢條橋真係套套都會出現

唔係當佢水魚咋咩？

睇左冇耐點解要殺佢老豆老母都唔知

老豆呀媽讚呢條仔好戲

第一次覺得吳好有演技

關心佢健康

想嘔

點解殺現在講緊

又靚仔

佢明明有豬咀

粒痣好好J

喂佢真係做得幾好

死人頭

睇到心寒

如果有吳肇軒呢啲joker係香港就正

抽骨髓係咪好痛

食左?
真事？

屌你老母

人肉叉燒包

家明

太趕 唔記得用

毒撚look>>>>>>>all

比肥仔食左

cls

嘩屌真係食

想比佢對住我好心寒咁笑

伊波拉病毒

咁都要判

哇屌

西伯昌咁食自己親人

雪兒正臭雞

好撚慘

麻麻血腥咋喎
都係冇分屍情節

好慘

肥仔都好好戲

聽到佢笑我都笑埋一份添

好慘的肥仔

始終真係分屍

臭雞!

真個單點解要殺

有精神問題又冇人幫

咁佢真係有落手

其實佢最慘

非法處理屍體係罪黎架嘛

見到火腿丸都驚...

嘔兔仔

垃圾法治
佢仲要係弱智

哇屌 唔戴眼鏡靚仔好多

屌你老母又買鋪又買狗場

真人好似當庭釋放

高等法院於2014年8月4日展開第一次聆訊，周凱亮和謝臻麒為該案被告。7人陪審團在組成3日後因一陪審員以該案造成心理負擔為由申請退席而減至6人。不久之後，另一陪審員以該案造成心理負擔為由申請退席而進一步減至5人。2014年8月13日，高等法院暫委法官司徒冕宣布，該案不得不重新遴選陪審團。 經重選陪審團後，在2015年2月23日重新開始審訊，辯護律師尼古拉·亞當斯傳召精神科醫生鍾嘉輝作證。鍾醫生認為周凱亮患有躁鬱症和強迫症。鍾醫生說，周凱亮中途輟學、被女性排擠及失業都成為發病因素。
小欖精神病治療中心的諮詢師雷盛祥為周凱亮和謝臻麒進行了智商測試。測出周凱亮的智商為126，高於平均水平；謝臻麒的智商則為84，這代表周凱亮具有比謝臻麒更高的智商，可操縱和誣陷謝臻麒謀殺。在2015年3月20日經陪審團商議後，陪審團以8比1裁定周凱亮兩項謀殺罪成，而謝臻麒則以9比0裁定謀殺罪不成立。

周凱亮個人點會心軟

嘩屌好恐怖

阿哥

老套

冇咗精神病？

最後呢句正到

呀哥特登走來問佢拎骨睡?

好入戲

睇《以青春的名義》會俾佢電死，真係好靚仔

我都心諗周凱亮喎 咁就心軟？
仲以為佢話自己老豆老母用錢收買佢添

陪審員都頂唔順
係咪真係煮左啲肉嚟食

有時係啲情節做得太多啫
雖然老土但係都好現實

佢都未講
原果佢彈一句已經有人捐左比我就好笑

嘉玲姐都話比佢電親

無得救

真嗰單有冇食埋啲肉

覺得自己係後補

為咗捐骨髓俾呀哥先出世掛

好偏執

陪審員都係普通人

8:1 1票係咩意思

係本身仲諗咁易就後悔？同之前既性格好唔夾喎最後先啱番

佢覺得阿哥係咁
但應該唔係
阿哥想佢改過啫

應該係有偏心

可能左膠

但係點解個阿哥講嘢咁正常

之前蘋果話fox 拍東方華爾街同埋心冤係一百萬美金一集成本
點解我一D都唔覺既

但老實講
當你細細個就一直叫老豆老母叫你捐血比自己個呀哥 係咁抽血
每日放完學就係抽血比呀哥
有呢個諗法都唔出奇 會覺得老豆老母係用錢嚟「買」番自己啲血

-0-0

冇記錯好似掉晒落個海 得個頭喺雪櫃

反社會人格係無共情能力

偏心就人人都會一有 係睇偏幾多
佢自己又諗偏哂 咪出事

原來要長期捐

個阿哥真係正常

個阿哥有病，自然需要多啲照顧
好難平均分配到相同程度嘅關心比2個

重囚9年4個月

鍾意睇罪案可以睇下罪光燈

由細到大都覺得自己只係工具人
老豆老母做咩補償都冇用

真嗰單都係捐骨髓？

點解又會突然間認罪既

又白粉仔

佢都話自己比人抽血抽得多所以識抽血
同埋呢啲病 一定係要長期捐

偉大的習主席係咪都反社會人格,感覺佢冇同情心

松妓

趕時間

唔係斷正咩

兩條命仲少撚過暴動起碼終身啦

周仔準備出場

謝君豪好似冇乜戲做

已經辯解唔到？
金田一同柯南都係咁，唔好深究

點解叫白粉仔？

負責chok樣

謝君豪

真正人肉叉燒包出現了

唔係
真嗰單條友廢自己廢柴讀書唔成
打工做唔長賴老豆老母

小肥

咁啱又好似好match個故事

黃心美

辰叔真係好出名
一套劇就搞掂大家

成家姐妹都係臭西

小肥偷左張六合彩?

好似話老豆老母逼佢學琴

所以當埋佢係了
依家一姐順眼好多

見到謝君豪飲嘢 諗起莫作棟

又咁串

莫探員

中鎗果下動作好假

正經版

黑警

成家都做狐狸精

當然包埋佢

黑警真係冇乜做唔出

黑警有咩做唔出 岩啊

黑警有乜做唔出

自己友都殺嗰個係白警嚟

狗咬狗

記得nal nal爆圈中姊妹花搶人老公

包庇黑警嘅都係黑警

黑警有咩做唔出呀

係我衰又唔夠衰~~~兇手究竟是誰

唔鐘意個光頭sir

追兇個追 我追我追到最後望住我部聖經~
邊個係無罪

追兇個追

徐步高

道友樣

警方係唔會同你地道歉㗎

黑驚有咩做唔出

仆街

D記者勁過真實果d

傳媒心水清

如果調返轉係真實嘅話一定對班記者惱羞成怒

收皮

啲問題好尖銳好嗆

似四方果

史高拔

周國賢

國腎

腎仔

索馬莉

周國腎?

周爸爸

周仔

保險界女長人

笑話

你都識講公眾地方咁又有乜問題

青頭仔

綠頭仔係邊個?

光復香港！

血債血償

喪B

堆對白講番而家班黑警真係諷刺到一個點

賢仔好撚型

周仔，個心口啲公仔

痴線佬

我而家會信

我感覺個劇名係伸冤

黑警打人

平時d勁記者無比人問到姐

真係黑警

好真實喎隨街拎槍出嚟

一模一樣

又抆槍

𡃁坤咁嘅聲

烏鴉feel

依個真係癲婆

error

關心者亂

而家灣仔你大曬呀
我烏鴉就係唔妥你！吹咩？

詹詹

難做呀 難做咁咪唔好做囉！！

綠色頭個人對眼咩事

捐骨髓應該唔同捐血

血普通人都可以捐

但係骨髓通常係啲基因定係乜嘢要吻合先捐得㗎

你地洪興投得唔通我東星唔投得咩？

蘿蔔歐

佢出咩價 我出多一蚊

收皮啦，全部都係黑警

甩毛狗

就嚟咀

5000 萬

對錯飛就好笑 咁串

中咗頭獎四圍講 on9

等睇對錯期數

哈哈哈hey

d錢攞哂出黎

原來真

錢都拎埋

中咁多錢真係會現兜兜咁拎？

一陣比人打劫

關老二 拜你有春用咩
拜你拜到啲o靚攞刀隊我呀

小肥＝白警

最唔生性就係做狗

最錯係入行做當差 岩啊

最差嘅就係做差人

都係唔做狗

小肥 白警

小肥會唔會出意外？

立緊flag

cls發達

咁揚 好大機會

插到一身都係

淪為行過竉物～

小雲小吉

好大個flag

貓狗了解我的淒慘

繼集就係禿頭狗殺小肥攞錢 好似生秋劫車咁

黑警去歐洲做乜
英文26個字都未識哂

crystal

呢句應景

小肥條女

死硬

竟然有佢

失竉後不往後退

淡妝 pure

屌真係立flag

個鏡頭

死左

屌 啲蛆蟲

你挑選了誰跟你一起玩

係咪佢地

立 flag?

衰on9

嘩屌 真係出事...

前來迎接災~難~

小肥？

屌啲蟲
好假

慾望無限福氣有限

黑警死全家

口罩都唔戴番個

仲要冚家剷

呢個白警黎

頭先佢咁串真係立flag

叫佢甩毛狗

白警咪又係狗

吓，突然完咗

條串友都咁激動

白粉仔又fd返？

白粉仔又咁有義氣突然間

係囉

屌好核突

黑過溝唔番白

兄弟死左好正常

頭先佢同crystal走我嗰下升天咁嘅樣

唔妥佢果D全部都叫佢甩毛狗

我仲諗緊做咩拍成咁

曾陪伴你闖過人生險關

發光上天堂

前面已經係白光

佢地唔係唔同team嘅咩?

人鬼情未了咁

陳安立好串喎

比甩毛狗玩完黎嘛

於畢業禮 共你興奮合照 不過也始終

點解會死左
唔係中左六合彩咩

原來有意思

講到兄弟 只係唔gur比人玩 埋第2堆姐

排排企 在黃昏裏罰留堂 似跟你站到永久

啲蛆蟲

Soko

有soko san

soko san

橫財唔係個個夠命硬頂得順

係咪大蟹

國際巨星

丁孝蟹
soko

有聲

丁蟹仔

依套嘢愈睇愈多星

仲要咁揚

又黃又搞笑
佢啲發明真係笑撚死我

因為黑警死全家

個個星期六聽佢同小儀個節目
好似77台有佢地節目

係終身監禁+9年4個月同期執行呀ching

明明夜晚，但佢哋兩個前面天光咁款我都覺得奇怪，原來真係立flag

又夠鐘喇

幫推

開波

小肥義氣仔女

偉而鋼

阿心美太陽穴條青筋

都叫佢唔好四圍講架啦

執夏天衫

呢啲係咪真case改篇？

講到成層樓都知

咁樣嚟立flag都有

d蟲

淪為行過寵物

瑞士銀行

得返j arie自己唱

好old school

有冇巴拿馬總統

大佬孝

以為明將
腐乳壽司

鮒魚唔係出名臭架咩，應該好少人接受到，咁都出名？

搵邵仲衡做老闆而唔找龍套做仲唔係你係兇手

漲咗啲

瘦返啲應該會靚仔好多

鯡魚啲frd?

後生真係靚仔到

Pish

臭到日本人都頂唔住

我同佢都有D交情

其實呢套野一共有幾多集？？

冇用㗎
你望下窗出面睇下望唔望到大嶼山

中一次六合彩 真係快過投胎

西田

soko san
國際巨星

之前睇「是日本人遊關西」介紹過，子豐同嗰兩個篤灰日本組合都話覺得好大陣味唔係個個接受到

鮒壽司（日語：鮒寿司）是一種起源自日本滋賀縣，將鮒魚給醃漬發酵的帶有強烈異味食品。

鮒壽司常以滋賀縣琵琶湖裏的「似五郎鮒魚」、「源五郎鮒魚」（高身鯽）等作為食材，其中腹裏含有魚卵的雌魚、是被視為更好的料理食材。

製作方式是將在春季期間捕獲的鮒魚先把鰓、鱗片及腔內臟器給清除，其中若是有着魚卵的雌魚卵巢則會保留下來。清理完畢時將鮒魚抹上鹽巴後放進桶子裏蓋上後，在桶子上放置重物等待二到三個月時間，讓鮒魚體內的血水因為鹽的高滲透壓而慢慢流出。

等到約夏季時刻把鮒魚從桶中取出後先洗淨，接着在魚腔內填入抹上沾著鹽巴的米飯、再把鮒魚放入塞著米飯的桶子內放上重物壓制繼續發酵數個月或長至一到兩年的時間便可完成。

soko

Soko san

得5集

和泉素行

佢咁正經好唔慣

thx巴打

今集結局?

咪就係出名臭囉
佢都有拍埋
不過未諗到同劇情有咩關係

仲sms

但係呢單案又未講完，秋生個故仔起碼夠做多一集喎

就係警察先唔放心

放心啦 我地係警察
依家見到你地先唔放心啊死黑警

放心，我哋係警察

叫人點放心

係警察先唔放心呀

唔好
停

fox版係5集
唔知viutv有冇剪過

畀張英文卡片清潔阿姐

下？

依家先get到韋以江 威以綱

高登d朋友

咁少人接受到，喺香港開舖頭實蝕死
唔通同屍臭味有關？

高登

上集Viu cut左好多，太血腥

原來係絲打嚟

問高登仔

咁一般後面係中文黎既

莫探員咁款

低B

jm9

低b

咁點解唔拍派中文個面

笑得好正

mon po狗

點解啲剪接咁怪

生抽王好型

唔好捉鬼

英姐啲記憶力返嚟

屌真係搵返佢

執垃圾就執垃圾啦
亂咁執野

金鏈喎梗係執咗先講啦

條支那整容妹

有無知點樣睇番前兩集？付費都唔緊要，唔知點睇番😭

究竟一日可以播幾多次男兒當入樽個廣告？

Fox劇喎
比中文人地睇，班鬼佬識鬼睇咩

阿姐 比您地睇少啦

心美

當刺身咁片

Soko san啲日文

呢單case

老闆有古怪

邵仲衡寫翻譯地址咪又係寫中文

明明識中文喺度扮唔識

日本人請個韓國律師

嘩阿琴g嚟？

Soko啲戲有啲over

成個律師咁

尐男女關係有冇咁亂呀

原來係crystal

crystal d日文

g

Crystal啲日文咁流利

日本仔嚟講 Soko算係幾高

crystal 幾好j

勁嘢

日劇台

Crystal 好撚正

睇229已經係咁

咩關係=襟..

一陣有扑野睇

但前排佢去日本睇樓 又唔識講日文

但睇真d其實未算好順
頭先渡して有少少拖長左

好少聽到Soko講嘢咁快

聽慣佢講廣東話

有冇人同我一樣都好鍾意Soko san
又黃又搞笑

平時佢都係講廣東話梗係啦

襟兄

想佢地播半澤直樹

睇唔慣咁正經 覺得好好笑

扑嘢條片打晒格仔
你話切緊魚生都得啦

可能係專登練嘅

佢啲戲好over 搞到我覺得係笑片咁

冇可能啦

經紀多數都係襯個陳字

半粒鐘一集 寧願77台買黎播
唔想大和田跪到一半 又要等第2晚

yes 應該死記

同斬親豬肉都係叫阿榮
賣親魚都係叫阿勝一樣

半澤一個鐘頭一集喎
擺星期六日播最好

尹光：我個網名叫賣魚勝

仲有菠菜蘭

依家viu日劇係半個鐘一集

菠菜唔係阿蓮多咩

菠菜唔係叫阿蓮咩

蓮

準備狗仔扑野

唔明點解2030,2130都播韓劇
唔講以為韓劇台

大佬孝漲到有啲似麥包咁

我冇野講都唔識

學堂冇教

d律師真係好撚黑人憎

感覺好鬼臭串

小肥同佢有咩關係？

而家已經有警定官講啦
我對眼就係證據

睇晒所有證據，有冇睇得咁快

好摟打

襟

阿大佬孝柒咗

咁佢都係幫佢老闆打工 而唔係為伸張正義

證明衰咗 我冇嘢講 同等律師先講係幾咁重要

方唐鏡

陳四季狗仔式屌過佢老婆

記得 我冇嘢講 啦

邊一單咁誇張
拍劇咩屌

噴霧條女咩人黎

咁crystal又同小肥有無關係

2公婆

有律師 講嘢都可以大聲d

攣都可以拗得返直

但係又同soko san一齊

咪佢老婆囉⋯⋯
我睇左十分鐘都答到你

真

琴咁大食

乜條片真係有crystal㗎咩？

4P

Crystal 同三個男人有路囉⋯⋯

屌啦星又係陳欣

先同西田一齊
好撚亂呀...

人盡可夫

韋以江成日聽錯做威而鋼

班同事好似真係咁叫

我都聽到佢係講威而鋼

唔怪得老婆勾佬

呢條友有d似麥包

律師又黎料

牛肉加蔥花！

個律師好煩

81777778

好心佢講少2句 你對腳出賣左你

走咗咪得
仲理得佢有冇兇刀
當自己大粒墨咩

這樣用力逃避一種眼神

你咪讀心神探

其實你已敗露

折返真係白鳩痴

咁樣停左既頂

究竟仲有幾多集㗎

此地無銀

係唔係cut左啲野啊 啲剪接怪怪地

又係下集先來解釋案情

下星期完

心虛呢家野

上次講周凱亮嗰單聽講都cut咗勁多

應該係cut咗啲太血腥嘅位

呢個我知 我網上睇個版本好血腥

Apps 個足本係唔係 血腥啲冇格仔？

有冇link

淨係viu版都有少少頂唔順

死差佬

個節奏怪到 無啦啦下集大結局

下集好似好激

周仔個頭

得6集

點解好似無咩黃秋生既戲份既

每集都係單元劇咁

有啲懷疑係viutv cut到咁
雖然本身呢套劇個節奏都係怪怪地咁

我都想知
搞到佢好似友情客串咁
明明佢封面都係大頭嚟
應該係主角嚟㗎嘛

點解無？

可能下集出

邊度有足本睇

定係佢係播緊大陸板, 比人CUT曬

如果係大陸版應該連一格秋生都見唔到

下集有
好撚正啊crystal
不過唔知view 會唔會cut

Crystal做人妻都幾正

個樣

咁嚟爆響口

你老味CUT左足本狗仔...

肉償

Cut撚走咗？

屌做乜講出黎比外人聽豬隊友

屌 想睇

爆完都係要比人隊冧

今集結局？

CUT撚曬
屌佢老母VIU

我好愛我老公 但你人人都上得wo

好大愛

仲有d聲

屌
冇人想聽條仔叫

睇圖啲衫似係上幕即場屌喎
唔似係電話嗰段

佬了 唔係仔

同意 不過都係cut咗

wtf夫目前

條女好正

梗係copy咗好多份啦 傻豬

又食又拎

哇 夫目

Crystal 好撚柒正

小肥醒咗啦???

摸自己

蠢到想打柒佢

邵仲衡做仆街做得幾好

陷家產了

仲走入房

丁孝蟹你估流

RAP 鳩左

我仲以為佢拎走把刀之後就起手斬落去

CUT 曬....

成家齊齊整整

電視尺度無辦法啦

幾正
佢本身都勁撚黃 respect

d小朋友

得返幾個shot

仲食人哋個蘋果

cut左咩

姦屍

D 扑野姦屍

好血腥

殺咗人 先戴手套 咁之前未一樣有指紋

把刀 所以佢趕返上去迷你倉拎

真係有姦屍？
痴撚線
拍完冇得播 嘥咗

真係臭雞嚟

好撚變態

屌你仲著住件血衫

fish好正

好靚女仔

電視無姐

想睇full version

分唔到了

0刪減都冇左
本身有拍

真係唔知
咁一定要支持啦

有逃犯條例架陳四季

仲有管牧師

佢仲追得好貼

真係尺度大咗少少

有線睇都無

秋生究竟搞緊乜

終於講秋生

好難唔講 都結局了

J arie

J Arie係鬼

似...

chill club可唔可以搵下佢

佢搵緊黑警,點知全部都無黑警,比人追殺

9吹

佢依家好少出歌了

j Arie 死？

揾Panther Chan 唱娑婆

又好

國腎好型

柒婆

個後生差婆死咗？

牙腎有D MK

原來拉到咁遠

人就算不一起

不能結婚的男人真係好好睇 好好笑

小巧加豹哥

阿豹真係好型

還是最喜歡你

幾多次想過放棄
幾多次傷痛仍不理

不得了喇，今日aga得半首想喊

呢首係我第一次認識J.Arie
之後就鐵意咗佢了

咩黑社會可以勁到係總部門口老笠兩件popo走

差館門口捉走個差人，會唔會太大膽？

自己人！！！

小巧

好真實
黑警

何OE

已經唔記得第一集講乜了

松枝

佢一集咁撚多條線穿插

張文傑做喪 B 好撚痴線

好撚好J

比個阿伯

好撚掛住佢

所以依家follow 唔番

禁斷介護

我地個個都要表忠誠
上面先會信

你大我啊.gif

佢啲歌真係正
可惜而家唔出歌了

估到你係鬼了

周國賢同J Arie 唱首歌先啦

冇咩特別 捧唔起

全部都係黑警

講多錯多咪呢啲囉

吓
原來佢奸

上面係指咩野???

有啲好J

紅姐好醒

神奇女俠係咪佢最後一首歌

viutv冇得睇返

做到咁亢奮
拍一場應該都好攰

販冰兵？

偷冰

仲有小肥
雖然死咗

J.Arie啲皮膚有啲差

又轉得咁快
拍得好真 呢度冇個好人

高薪養廉係一個神話

咁似現實販冰兵

原來都18年既歌黎
佢真係好耐無出歌

仲有Crystal

Arie 做得幾好

全部都係黑警嚟
孽念深係咪好後悔拍咗呢套戲

上年有隻viu tv劇主題曲
有隻電影主題曲 同小肥唱

權力越大，引誘力就越大

係囉 都唔知點解唔出歌
佢把聲都幾正呀

得一就會想二

斷米路

假設性無罪嗰首？
嗰首麻麻

中國上到

ICAC 其身不正先係垃圾
如果 ICAC 好似審計處同消委會咁獨立運作就屈機

張萬里

扮喪屍？

殺得未

一中槍就成口血

gg

09分，究竟會點完

反映現實

佢理論上係，特首直接任命同向特首負責
但問題響邊喇喎

支那最鍾意搬龍門
今日上得 聽日話你反中亂港

我覺得ok喎

成套劇都係唱得之人

向特首負責

可能肋骨骨折 之後肺出血

佢以前嗰啲正啲
都唔明點解唔再出歌

俾唱歌耽誤嘅演員

特首都其身不正

估唔到j arie 做戲都可以

捧唔起就放棄 Paco唔似英皇咁一簽簽咁多年

真係好假

如果依家 應該出左過百防暴了

咁多黑衣人都唔出防暴？

現實佢哋唔係搭晒膊頭？

其實唱歌得既
個人情感豐富D
做戲係會投入D
好多唱得之人都好識做戲

呢段做乜9

防暴？

俾人圍住唔拎槍咩班膽小鬼

開槍都係向天開咋屌你老母

唔會 之前睇左鬼佬節目 中槍真係有機會會吐血/噴血 睇打中邊part

以前明明都叫紅過下

準備斬手

咁多人梗係調頭走啦

簽其他公司呀嘛
華納感覺啱佢

你講得有道理

白粉仔

白粉佬好垃....

721

工廠大廈
甩手
又諗起門徒

華納咁多人

但一中槍唔使一秒就成口血，會唔會太快？

坐喺地下嗰件
先係黑警正常水平

呢樣就唔知了

食花生唔幫手

嘩 屌 飛落嚟

點解葉大導會拍到呢類風格

第一刀咁樣跳落去斬
係咪睇得動畫太多

j arie

好興奮